新手2800一問

想問點睇2800，好多連登仔叫買，但根據我經驗，連登仔多數係伏，有無人可以認真解答一下，感覺買個別股票仲好過2800

你都識講連登仔多數係伏，咁你仲問

連登仔多數係伏咁你又上黎問？

好多連登仔話唔買2800喎
個佢叫你買tesla就真

星期一入定7500啦

0005,你的最佳選擇

龔成？

吹奏2800同5仔果D好似上年既事
ching訓左幾耐..
宜家連燈仔吹緊ark系列同tesla
你update下啦

買啦

股王勝訊

明明連登仔話2800垃圾 你就話佢哋叫你買 。。

你可以考慮盈富（2800）...... 等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。

你可以投資「平穩增值股」+「潛力股」，不過，由於潛力股要求你有一定的投資知識，因此這刻不用急著投資，你可以集中在平穩增值股先。做月供股票，每月$3000 。

另外，建議你多增加投資知識，在選股、企業估值、投資時機上落功夫，對你長遠財富有好大影響。

你可以一邊投資一邊留現金，而餘下現金的運用，就是等大跌市時出手，如果你能在這段時間學好選股等技巧，到大跌市時就能把握機會，財富增值會更明顯。